m記員工入！如果我6點am買哂啲薯餅，咁之後啲客要套餐你地比乜野人？

如題

比銀紙

拉閘
收工

去另一間麥記借貨

比說話人

秒左佢

賣6am前既薯餅俾D客

薯條

直接落閘收工

利申試過

唔比買包only?-?

問下就叫挑戰？

我都想知

笑容，免費！！！😊

just close is OK

有咁多箱薯餅佢買得幾多啊,冇記錯一箱裏面有4包,4包裏面又有好多塊.

連薯餅都想炒

如果我又買晒另一間啲薯餅呢？

你買得幾多塊呀？佢一個電話打比夏輝喊救命...轉個頭架貨車幾塊卡板薯餅咁拎入雪房.你買得曬佢個倉咩？

果然師兄係

想買1000塊中學dinner day請大家食

1000塊先幾箱野

早一兩日問有冇得訂囉

6點am食dinner